今日去左physcial 簽左八年約，大家盡情屌死我吧

依家仲未後悔

堅持做八年，八年之後我就可以笑住同大家講，我呃左chemcial 啦

幾錢？

上埋胡CF到踩場都仲得

前題間野未執

係咪$167 一個月

8個月全線執笠你就柒

我簽咗五年...

簽左兩年都後悔

問題係你度

想知大家計返幾錢個月